我想問 之前唔係話成立咗民間自衛隊咩

唔求對抗到警犬 但可唔可以出動啲人手保護下平民
例如長期留啲人喺呢啲暴徒黑點
如果唔夠資金 香港人一定會捐㗎
黑警已經無撚用 我地要靠自己

【HKSDF】香港自衛隊正式上線啦！

唔係怪責 但係成立咗一個月都仲一啲聲氣都無

興趣使然的英雄而已

宜家已經有斬人
就算未必阻止到 都希望有人standby去捉兇手
而唔係俾佢走咗先慢慢捉

講就容易

你地話嗰d係鬼，唔好中計
擺空城計嘥維穩費嘛